[苦惱]得163cm, 點樣先可以溝到女?

24歲 a1 之前女朋友都高過我
但人愈大女仔好似愈介紹男士條件咁
近排都溝唔到女 究竟幾時先可以搵到人唔介意

條J?

溝女黎講就兩個字：靚仔

真心咁矮靚仔都有用??

點都有merket嘅

點都有d用
身邊都見靚矮仔fd成功
我就又矮又醜

有錢

靚仔係有用 但實際上你估條條女都要高大靚仔咩 放心啦 你點都有market得閒去增值下自己仲好啦 玩多啲活動睇下書周圍去下

樣正常既試下練大隻

163又真係有d難度
試下打飛機？

之前有巴打154cm都係咁

幽默感

咁矮仲增值黎做咩
又無錢

你唔係覺得自己令仔下話

163cm 路過
試下著 d 鞋底高 d o既鞋

身邊好多女仔都話樣重要過身高 最緊要唔好矮過佢地 你163都高過好多女仔啦

努力工作

以前有同學15x都結埋婚 生左個仔
個同學係富二黎

靚仔已經夠做

22歲o2 161巴

父母都走左我要養埋細佬戶口長期唔過兩萬
叫做有操下咁唔肥
ex同現任都有錢過我每次出街都同我AA

去淘記買個2-2.5cm鞋墊，再著對鞋底高少少大約3cm既就已經加好多

升中四了

生高d

有錢靚仔矮
vs
窮柒高

搵個矮過你既女仔咪得!
巴打其實你生得童顏都可能會有姐姐中意

矮富柒又點睇

我 O8
同你一樣高

完全唔覺得身高對溝女有咩大影響

我167cm 60kg都有女

根本就無關係
香港女仔宜家雖然高左好多
但都有唔少女仔好矮

你高過你個目標咪得囉
洗乜諗咁多呀
有時間睇多啲書令自己無咁悶好過啦

hi 小狗兄

你咁負面無人幫到你

樣係重點
利申：160

又係 D 拍拖係條件先決既傻撚 post

樓主係拍過拖, 無理由有咁既謬誤
不過 a1......都未必真係叫拍過拖

戒丁

喂 hi 又撞到你
頭先覆左一陣 post 都諗會唔會撞到你

見過155都有女朋友啦

你有想起我 😳

到時生仔
咪又害左佢

咪害人啦

唔生咪係

小朋友幹大姐姐

有錢 靚仔 大隻

160有女
其實性格好 體貼d都有機
利申窮毒柒肥矮 好愛女朋友

點解? 你個人係點
想聽下

你兩個個名

我毒撚一名

香港女仔擇偶條件:

好L有錢>好有錢>有錢>富二代>有樓收租>有私樓自住>屋企有樓>靚仔>高大>>>>>>>>>>>>>>好人>窮L>乞兒

所以話, 身高其實影響不大

其實除左細個
覺得矮 成日俾人恰 唔開心之外
大個左 都冇當身高係咩一回事

唔會話同其他高過我既男仔比較
亦冇諗過女仔點睇我

咪就係照生活 女照溝

的確 大部分既 包括現任 都係矮過我
但有兩個 一個高我10cm 一個5cm
咪又照咁拍

講真10cm嗰個真係冇諗過溝
身高差得太遠
不過口痕照flirt
呀 對方受wo
咁咪一齊

而你問我 我個人係點
正常人 只係少少囂張 少少自信
最緊要係 愛情路上
從來冇當我矮 係啲咩一回事

矮又點? 得罪你呀

有咩鞋推介

又係擇偶條件
啲女真係拎住個list剔剔剔
黎決定受唔受溝咩

性格 把口 玩心理
先係最重點

講到口都臭
愛情係情感 非理情
而條件 係客觀理性

其實人有時中意一樣野 係唔講原因架

所謂條件 我只可以話
竹門對竹門
只要你會識自量 知道自身咩料
唔玩越級挑戰 其實冇問題

你自己走出街望下啲人
有幾多個樣靚身形好
十隻手指 可能一個都未必有

其餘嗰啲 都醜同平凡人
你唔貪好東西
你愛情路會順好多

極品好東西 天之驕子 名牌
就算七折俾你
你都afford 唔起

有自信，樣正正常常，把口又氹得到人，其實唔難
利申：160